聽左陣Sam Hui個online演唱會

發現以前好多都好撚難聽既歌都吹到好大
所謂經典金曲擺落而家真係狗都唔屌

我反而覺得以前個的先係歌,齋聽都知首歌講咩。依家個的歌，只係聽佢個旋律，但成首歌都唔知想表達咩

音樂永遠都係旋律行先架啦
旋律都未搞得掂 作篇文落去都無用

殘忍只需一棍
我現時自己肯做飯
而家啲歌不知幾正

險敗比 一生一世為錢幣做奴隸

心裡日記個旋律咪好聽囉。

咁個時代一直都變得好快，咁你唔好話street fighter 連4k 都無好廢

佢幫大家打下氣都ok 既

擺係舊時無得揀既年代咪好貼地好有feel

經得起時間既考驗先係金曲

我覺得sam hui 首首歌都寫得好，尤其係個首浪子心聲 ，旋律好，詞又好

咁係姐係個填詞人不倫不類囉，有好旋律都唔都填垃圾，成首歌就俾佢地搞死曬

你說你愛我 永永遠遠愛我

Bang Bang Bang
Gee Gee Gee
No No No
TT TT TT
甩甩甩甩甩賣墮

有段時間有詞先,再寫曲

你唔鍾意聽都算
唔好抵譭

佢淨係啲passing chords就已經屌打唔知幾多人

I like TT, just like TT
屌打許冠傑

我現時自己肯造飯